【Lets Jam屌龍粉】好L煩呀龍粉

惡撚到呢

屌你楊朗就係龍粉

唔知來龍去脈，但每單mark up三十蚊咋，講撚到好似殺你全家咁嚴重。咁如果有朝一曰由龍粉建國，係咪要捉Marco同渣哥出嚟犬決呀？
屌你老母，以後唔好叫乜鳩黃色經濟圈喇，改名做黃色私怨圈啦！！！！

肉酸成咁?
面唔紅?

渣渣軍幾時汁TAG我

呢班友都好癲下
27歲小朋友無啦啦收多錢在先
仲可以屌返太古班人係閪客
你想賺錢咪出去搞囉
而家逼你做義工咩

只要你被告暴動 食夾棍都冇問題

啱啊，龍門就要做義工，唔賺得錢啊

楊生: 最衰都係龍門教我食人血

結果30蚊都貪唔到
唔知佢出本書又貪左幾多

出少個post係唔使死㗎…

香港仔間鋪就執
真係抵鳩死

其實lets jam好撚難食

Marco又夾撚喺中間 呢隻棋以為完咗又死出條lets jam

因為難食得制？

又貴又難食
等好消息

而家似渣家軍想犬決龍門多啲喎

個all day breakfast....
食完係唔飽.......

似係每個item加30蚊 同時另一團300蚊運費大家分

仆街 逐樣計 咁大生意都比佢諗到

佢已經唔係第一次

去人西圍爐啦

Macro心諗 出少句聲當幫忙啦屌你

佢哋唔care Marco 只係佢地其中一個Condom

而家係渣家軍當龍門殺左佢地全家咁喎, 搞清楚先好d 渣軍搞龍門吠撚左大半年就睇唔到, 到佢地自己既人出事喇比人屌, 就話人私怨

LM

如果唔係佢post出嚟，我都唔知Marco哥又出事，係咪特登擺佢上枱

豬隊友

以事論事
我食過三次五次到啦
次次都幾好食嘅
強烈推介豬手意粉

我幫你頂住，快d走啦

龍門正仆街

香港仔未食過
佐敦 西貢成日食
西貢未黃之前成日食

食飯逐粒飯收你附加費點睇

呢班垃圾黃店 真係煩過怨婦
你老尾 個所謂手足叫人告佢陣又串柒柒
依家人地真係告佢 就嚇到瀨屎
日日係到嗌慘
食撚屎啦

我食 lunch難食過西
夜晚叫扒又凍

我記得之前話訂120隻鴨，如果係真，淨係鴨都3600

所以做咗前ceo

係囉 私怨寫埋書

我西貢香港仔都食過
香港仔分店真係就嚟執笠？

Marco只係渣家軍既工具黎架喳
你估真心為佢平反咩

Aka condom

pin